一係攻 一係轉場攻 唔好死守

放棄防線 轉玩遊擊

推

次次都守到班狗準備好晒然後進攻我哋，真係唔撚掂

遊擊先係真正be water

轉游擊 佢地轉部署要好耐

不要死守

跟我講一次：遊擊！遊擊！遊擊！

推呀！

幫手推呀！

遊擊呀！

屌你班憤青想攰死警察

唔好意思 借個位宣傳

一人一信俾林鄭

不要死守
遊擊呀！